[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

push

Push

銀髮族

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

pish

推

push
聽日先去接力，再去遮打！！

辛苦啦

多謝你地

P牌推唔到

多謝你地銀髮族

去警總尊重返班銀髮族

要和理非 唔好開拖

無謂搞串人個party

堅係有毅力

全面支持銀髮族
幫手send上去twitter

多謝銀髮族

大家保重呀

公公婆婆要小心

一直都好感謝佢地
大家有時間都可以去下現場

推！

爆推

要靚畫面最佳時機

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

陪銀髮坐，傾下計。

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

銀髮族好撚癲
創意力同行動力都好強
頭先立場話發起原因係想同被捕者同行
同埋抗議延長被捕拘留時間
完全值得尊重

真。老而不廢

有無需要咩物資

TOMMY 岩岩去咗

Source: 銀髮族老而不廢Facebook page

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

「銀髮其實好飽有食野之警總靜坐48小時
」

‼️呼籲大家：所有物資已足夠， 請不要再送任何嘢來！ 我地希望大家來陪銀髮一起坐👵🏻🧓🏻太多物資😰我地點樣be water?

靜坐已經6小時！

見佢facebook咁講！
可以去like佢地Facebook page
順便留意下佢地行動
傳送門：

幫手足推埋另一張

有冇靚相share

人呢

去同一班銀髮族傾下計啦

有冇現場live

推動

有冇得整迚宣感謝佢哋？

銀髪族真係行動派 好叻

多謝您地

男人老狗睇到都眼濕濕

好感動

銀髮族好叻，想錫哂佢地

公公婆婆多謝你地
不過你地要小心身體呀

可唔可以多D人推呀..

銀髪族警總靜坐48小時📢📢進行中

請大家繼續前來警總參與靜坐抗議，我地需要唔係物資，係要大家個人係度，無論如何再次感謝各位參與。

抗議：
1. 要求立即設立獨立調查委員會，對有示威者表示被警察性侵害事件作出調查
2. 抗議警方濫權、濫捕、濫暴。
3. 反對將扣留時間由48小時改為72、96小時。
4. 呼籲警方遵守保護兒童權利公約

📍10月12日（星期六）2:00pm 至
📍10月14日（星期一）2:00pm

地點：警總

⚠呼籲銀髮族前來「警總」靜坐抗議

📌「銀髮族48小時靜坐」守則, 希望能保平安啦👵🏻🧓🏻

1. 是次並無任何大台或舉辦者
2. 請不要隨意跟隨任何自稱大台或群組Admin的指示做出違法行為
3. 如現場出現過激行為，請大家馬上離開，以察安全。
4. 請帶備水、雨傘、食物、藥油、睡袋、防水地墊帳篷等等...如需要。
5. 歡迎中途插入參與靜坐
6. 歡迎大家自行製作文宣品前來靜坐
7. 全程Be water

⚠是次靜坐活動沒有申請「不反對通知書」，參與者須自行衡量及承擔風險。

銀髮族老而不廢Facebook:

夜晚去唔到現場唯有鍵戰
聽日去搵佢地傾下計

有冇多啲相 擺上twitter

銀髮族俾到人一種正能量
我地唔好放咁多負啦 有心事就落街
成班手足圍爐吹下水好過

睇銀髮族facebook好多食物同水
大家個人去就得唔洗再買
見到佢地，個心真係暖一暖

唔好唔理佢地

聽日接力

冇去 但推

去立場/獨媒/蘋果睇下岩唔岩心水

點解咁少人理

人地一把年紀都咁願意企出黎

呢排啲行動post都好難推得郁

可以留意下佢地Facebook page
暫時都唔需要物資住
睇下聽日有冇咩特別野需要

銀髮族老而不廢

希望樓主早日甩P牌

現場嘅銀髮族好窩心好一腔熱血好正能量，希望大家可以抽少少時間去支持佢地

大家要推post 就推呢啲

推 感謝銀髮

多謝

開始落大雨，好擔心各銀髮寶寶

行雷閃電
擔心

支持手足

推到大家起身見到

推呀推

銀髮族好波

一百萬人靜坐

唔可以冇人知

要俾畫面救侵侵，佢俾敘利亞煩緊

加油

F